點r女仔講嘢

平時冇乜機會見到，係間唔中一班人去活動先有機會，都叫做識咗幾年，但係未試過texting。

正題啦
點搵藉口開始第一句？
第一句要講啲咩？
或者搵啲咩話題開佢波？

仲有仲有
Snapchat
Ig direct message

Snapchat張生活照打開話題

Sand親都係野食，應該點r?

搵次約佢一齊遊行

會唔會快咗少少...

推呀

患難見真情

用手搲

問下佢塊閪有無味